[求救]老豆視網膜穿窿(有個LON) 好驚佢盲

想問下有冇康復 OR 受影響既巴絲 解答到...

我老豆係今個月內脫左三次...都係左眼...
次次都係一朦就去睇醫生加即時做激光手術....
老豆本身兩隻眼都有近視..一隻7XX(左,右就3-4XX... 已經冇戴CON 1~2年...
好想知點解一直會穿窿.. 穿既第一次之後已經冇做任何負重用力既野..
聽過佢講佢朋友一直都穿,已經唔跳有幾多個窿..但佢又冇問到下文同解決方法
(應該唔係好熟既朋友黎)..
老豆聽日去做手術補返個窿, 想問如果真係好返晒..冇再穿好耐..
正常運動做唔做得? 舉野游水呀 坐飛機 ETC...
而家老豆好撚頹又唔知講咩安慰佢..
隻眼仲成日有好少既飛蚊係度煩鳩住佢... 我係佢一定好無助..

推呀

幫推

多謝你

老豆都穿左一次 手術之後無事
個排佢要戴太陽眼鏡
正常做到運動

手術後好似唔可以太劇烈

佢咩都冇做呀.. 都係揸下 車咁咋

近視應該係主要成因 我老豆無咩近視但穿窿前有飛蚊現象
少d玩電子產品囉

直接問醫生

有問過架..醫生話咩都做唔到... 冇改善方法...咩都話冇同唔知...唔知關唔關公立醫院事....
就係因為咁搞到我老豆仲無助....

搵個私家睇一睇

多謝巴打意見.已叫

！

近視深就無計
盡快補左佢啦
有需要就留tg 介紹個醫生比你
利申：千幾度近視，穿左次補番

平時要小心d
唔好搬重野
唔好撞擊頭部
柯屎用陰力
雖然好好笑但講真既

爸爸係政府度做... 想問你係咪補左一次 之後就冇再發生啦?
咁搭飛機個啲仲可唔可以... 游水之類...
你可唔可以PM你個TG比我以備不時之需呀..THX

搭飛機就應該無問題
反而過山車個d 就會
但你爸爸應該都唔會玩掛
穿左即補就無乜大問題
同埋定期驗眼
穿過好易再穿
我老豆都係咁
唔會盲既，放心
起碼我同我老豆都未盲
但問醫生最實際
依d 錢唔省得

穿左三2次啦佢係短短一個月內... 唉
佢好驚盲搞到我都好驚.. 返到屋企又頹晒咁..
咩運動都唔做得個下先最慘....
問左醫生啦.. 一係就話冇計架啦.冇法子..同埋唔知
都唔知係咪做野架